點解又細又貴地點又西個則又ON9既盤都會有人買?

我明香港有剛需, 個個都需要間屋
但近年好多垃圾盤
地點垃圾既有PARK YOHO, 上源, 龍床盤, 當然仲有半山
附近冇配套, 冇商場, 遠離MTR
出市區返工每日預兩粒
個則垃圾就好多盤都係, 但表表者有黃大仙鑽嶺
三尖八角, 仲要唔夠200呎, 三年樓花期, 18K一呎都有人買
仲有就龍床, 細個車位, 不過呢個盤好似冇人買

其實有剛需大可以等多一, 兩年
黎緊香港大把貨出, 唔爭在果一陣
又或者可以買二手樓/ 二手居屋
以前啲盤間格好好多, 價錢又相宜
最後, 其實大可以繼續痴屋企住
除非你真係趕住結婚咁就冇辦法

等多一兩年個價又唔同咗

仲有D 200呎有露台, 再收你3,4蚊管理費, 究竟買果D人個心諗咩

港奴心態，細極都係樓

細樓換大樓

地點垃唔垃圾就見仁見智
每個人睇法都唔同
有d 人寧願住遠d 都要住大d
有d 人寧願住劏房咁大都要近市區
當然 有d 人甚至番工唔係市區 市區wfc

至於配套 我建議就係留意下附近仲有幾多未賣地皮
3年內有咩屋苑入伙
夠唔夠人 有人就有需求就有配套
全世界london , newyork 都係要越買越遠
到到都要個半至2個鐘火車
如果下下都要住番已發展區
除左排公屋真係諗唔到